出嚟社會做野既你地點樣keep住你地大學學既知識？

就算做工程
唔係個個位都要計數寫program

就算做要計數既工
唔係所有課程都用到

到底出嚟社會做野點樣可以keep住學既知識？
出嚟做左一年野，感覺好多都唔記得
洗晒腦

御理幫手召喚鏗仔

你搵佢做乜

佢退出江湖喇

上左岸就唔理校園台了

每個sem考完Final 已經還返晒比professor啦 你仲記到咁犀利

唔係既

出嚟做野都係低調啲好
加上佢又多仇家（？）

加上佢又忙

我呢一年大部分時間都係做CD Rom

我剩係記得表面嗰浸

即刻記得原理同定義
一計數就收皮

考嗰下已經唔記得一半啦 靠cheatsheet架嘛

你估入大學真係為咗知識咩?
唔好天真啦

一直 keep 住零知識

我只係記得有個prof講個求其一個course夠你搵成世錢

出黎做野記住原理定義咪得
計數交俾電腦做啦
網上大把Javascript program計到d複雜數
微積分, matrix, geometry, 樣樣都自動計到

邊有人仲會自己用手計
又慢又易錯

如果成日用，咁就自然記得。
唔用果啲wfc

讀完最主要用途係如果要用番既話可以超快速學得翻
唔記得咪由佢

exact做法唔駛記

雖然話用唔到或者唔用

但覺得學完啲野記唔到好浪費

零知識

你學嘅唔係硬知識
而係思想同概念

唔需要keep
識人好過識字